[地鐵]咩BB車黎?

無知有冇巴打知喺咩車